<?xml version="1.0" encoding="utf-8" standalone="yes" ?>
<rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom">
  <channel>
    <title>Running on blog.10rane.com</title>
    <link>http://tatsuyano.github.io/tags/running/</link>
    <description>Recent content in Running on blog.10rane.com</description>
    <generator>Hugo -- gohugo.io</generator>
    <language>ja</language>
    <lastBuildDate>Tue, 25 Nov 2014 01:00:00 +0900</lastBuildDate>
    
	<atom:link href="http://tatsuyano.github.io/tags/running/index.xml" rel="self" type="application/rss+xml" />
    
    
    <item>
      <title>戸田マラソンin彩湖2014</title>
      <link>http://tatsuyano.github.io/2014/11/25/toda-marathon-in-saiko-2014/</link>
      <pubDate>Tue, 25 Nov 2014 01:00:00 +0900</pubDate>
      
      <guid>http://tatsuyano.github.io/2014/11/25/toda-marathon-in-saiko-2014/</guid>
      <description>最近あまり走れていなかったので、自分を追い込むためにハーフマラソンに参加した。 2ヶ月前くらいから月100キロペースで走るスケジュールを組んではみたが、案の定予定どおりにいかず。
とりあえず今どのくらい走れるか不安だったので、大会一週間前に16キロ走ってタイムをとってみる。 約キロ6分ペースで走れたが、スタミナはバテバテ。情けないが大会はキロ6分30秒で走ることにした。
レース会場 自宅から会場までは約1時間、なるべくギリギリまで家で調整したかったので、1時間前に付くように出発したら、着替えたりなんだで、スタート地点に5分前ついた。 ある意味予定どおりだが、さすがにもう少し余裕をもって行動しようと反省。
コンディション 天候は曇り時々晴れ、とほぼ理想的な天気。コースもほぼフラットで、 しっかりと準備ができていればタイムが出そうなコース。
レース状況 とにかく今回は、のんびり無理せず確実にゴールすることに終始。 ほぼ予定どおりキロ6分30秒ペースで走る。途中15キロ付近で膝に痛みというか、 膝のお皿がふわふわとする感じになる。前は20キロぐらいで出た症状だったが、やはり体重が重いせいか。 少し余裕がったので、残り2キロぐらいで少しペースを上げようと思ったが、上がらずそのままゴール。
感想 レースと呼べるものではなかったが、久々に走ったという満足感があったので、良かったと思う。今度出るレースでは、ちゃんと走れるよう、まずは走れる体に戻さなければ。</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>東京マラソン2014</title>
      <link>http://tatsuyano.github.io/2014/03/01/tokyo-marathon-2014/</link>
      <pubDate>Sat, 01 Mar 2014 01:00:00 +0900</pubDate>
      
      <guid>http://tatsuyano.github.io/2014/03/01/tokyo-marathon-2014/</guid>
      <description>なんと倍率10倍の東京マラソン、当たってしまいました！
単純計算10年間応募して1回当たるかどうかなんで、応募してたこともすっかり忘れてただけに、うれしさ倍増です！
レース会場、及びレースサポート いやあ、やっぱりレース会場が近いっていいですね。 今まで前泊せずに都心から行ける大会を選んで参加してましたが、それでも朝5起きだったり、夜行バスだったりで、いかに快適にレース会場にいけるかって、結構走る上で大事なポイントだったんですが、 今回は会場まで電車で15分とギリギリまでのんびりできました。
また、今回参加して知ったのですが、スタート地点の新宿で預けた荷物は、お台場まで、バスで運んでくれるんですね。さすがワールドマラソンメジャーズ!
レースコンディション 気温4度、天候は曇り時々雪と、はじめは少し肌寒く感じましたが、走り始めるとちょうどいい感じでした。また高低差もあまりなく、道路も当然舗装されているので、とても走りやすかったです。
結果 で肝心の結果、自己ベストを少し更新して4:48:05でした。
今までのレースでは、服装が間違えたり、夜行バスで寝不足だったりと、レース前の調整段階でうまくいかないことが多かったのですが、今回は初めてそういった心配のない大会でした。また来年出たいなあ。</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>掛川・新茶マラソン</title>
      <link>http://tatsuyano.github.io/2013/04/15/kakegawa-shincha-marathon/</link>
      <pubDate>Mon, 15 Apr 2013 01:00:00 +0900</pubDate>
      
      <guid>http://tatsuyano.github.io/2013/04/15/kakegawa-shincha-marathon/</guid>
      <description>昨日、第8回掛川・新茶マラソンに参加してきました。
まずレース結果ですが、5時間オーバーの5:02:38(ネット)で、惨敗でした。。
それでは簡単にですがレビューしたいと思います。
会場までのアクセス 今回行きは、6:33分発の東海道新幹線で掛川駅まで行き、掛川駅からシャトルバスで、会場の「つま恋スポーツ＆アミューズメント」に行きました。
時間は予定どおり、スタートの1時間前に着いたのですが、駐車場から会場までが遠く、スタートの9:30に間に合わずになんと9:40分スタートになってしまいました。。
余裕をもって調整したつもりでしたが、これはちょっと予想外でした。
レースコンディション 天候は曇り時々晴れで、程よい風が吹いていて、とても走りやすい状態でした。
また体調調節もうまくいき、今までのフルマラソンの中で一番いいコンディションでした。
コース コースは思っていたよりフラットで、走りやすかったです。
また給水場の数も多く、とても良かったです。
27km地点くらいからペースダウン 前半、予定通りのペースでいけ、これは4時間30分を切れるかもしれないと考えていたのですが、27km地点で少し立ちくらみをし、ペースが落ちてしまいました。
実は今回、レース1ヶ月前ぐらいから膝に痛みがあり、あまり練習ができずスタミナが切れてしまいました。
総評 レースコンディション、体調調整とはじめてうまくいった大会でしたが、そもそもの練習不足という、もったいない大会になってしまいました。</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>アシックスストア東京に行って計測してきた</title>
      <link>http://tatsuyano.github.io/2013/03/15/asics-store-tokyo/</link>
      <pubDate>Fri, 15 Mar 2013 01:00:00 +0900</pubDate>
      
      <guid>http://tatsuyano.github.io/2013/03/15/asics-store-tokyo/</guid>
      <description>最近膝の痛みがひどく、一度自分のランニングスタイルを確認してみたかったので、アシックスストア東京で計測してきました。
足型測定 STATIC FOOT ID まずは足型の測定から。足が小さい(足長が短い)わりには甲高な足ｗ 我ながらかっこ悪い。
それ以外の気になるの点は、右足のかかとの傾斜角が少しついていることぐらいでしょうか。
プロネーション測定 DYNAMIC FOOT ID 今回の計測で一番の発見がこれ。自分はずっとシューズの「かかと外側のすり減り」がヒドかったので、てっきり「オーバープロネーション」になっていると思い込んでいたのですが、計測した結果「アンダープロネーション」でした。
つまり膝への負担(オーバープロネーション)ではなく、すねの筋肉などに負担がかかっているとのこと。
また店員さんいわく「かかと外側のすり減り」は正常なランニングスタイルだとのこと。
では膝の痛みの原因はなんだろう？ フォームの問題ではないとすると「筋力が足りていない」とか「オーバーワーク」ということなのでしょうか。。
とりあえず当面は、痛みをあまりひどくならないように、セーブしながら走っていこうと思います。</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>鴻巣パンジーマラソン</title>
      <link>http://tatsuyano.github.io/2013/03/03/kounosu-pansy-marathon/</link>
      <pubDate>Sun, 03 Mar 2013 01:00:00 +0900</pubDate>
      
      <guid>http://tatsuyano.github.io/2013/03/03/kounosu-pansy-marathon/</guid>
      <description>昨日、第31回鴻巣パンジーマラソン(ハーフ)に参加してきました。
まずレース結果ですが、自己ベストを更新し1:54:05(ネット)でした！
目標は2時間切りだったので、予想外の結果でした。それでは簡単にですがレビューしたいと思います。
レース レース前のコンディション 今回のレースは、一昨年のハーフマラソンを走った時よりも、体重が3kg近く増えていたことと、足の状態に少し不安があったので、2時間を切ることを目標に考えていました。
ただ当日は睡眠もしっかり取れ、だいたい予定どおりに会場に到着できたのでコンディションは良かったです。
大会のレースコンディション 当日は風がかなり強かったですが、気温8度と適温でとてもいいコンディションでした。
スタート 〜 8km スタートから約8kmは市内地を走行。いちよ2時間を切れるように1km/5分30秒ペースで走つもりでしたが、ここでは無理をせず、流れに乗って走ることを意識しました。
8km 〜 11km 線路の高架下を通過すると畑が見えてきます。ここでは前半の流れに乗って走った分を取り戻すために、少しペースを上げて走りました。
11km 〜 13km ここからは少しジグザグに畑道を走っていきます。ここは周りが畑ということで風よけがまったくなく、向かい風のときは明らかに風圧で体力が奪われるのを感じる苦しいパートでした。
とりあえず風をもろに受けないように、近くを走っている体の大きな人の影に入るように走ってみました。
あまり効果はないと思いますが、気持ち的には幾分か楽になりました。
畑を抜けたところで、初めての給水を行いました。
本当はもう少し頻繁に水分をとったほうがいいのでしょうが、自分はトイレが気になるので必要最小限の給水をとることにしました。
13km 〜 ラスト 体力も思っていた以上に残っていたのと、タイムを良かったので、自己ベストを更新しようとペースを上げて行きました。
結果、自己ベストでゴール。想定外だったので、なんか儲けた気分でしたｗ
総評 3月で気温も暑すぎず寒すぎず、またコースもほぼフラットなので、とても走りやすかったです。
また歴史ある大会なので、大会運用も大変スムーズで素晴らしかったです。ぜひまた参加したいと思います。
ただ一点気になったのが、持物の預け所が「棚」が用意されているだけで、自己責任という形だったところ。
いちよ荷物は最小限にしてあるのですが、少し不安を感じました。
次回参加するときは、駅や近くの施設のロッカーに預けようと思います。</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>ランナー用体幹トレーニング</title>
      <link>http://tatsuyano.github.io/2013/02/25/trunk-training/</link>
      <pubDate>Mon, 25 Feb 2013 02:00:00 +0900</pubDate>
      
      <guid>http://tatsuyano.github.io/2013/02/25/trunk-training/</guid>
      <description> 2/24の「西谷綾子のランドリ」で、ランナー用の筋トレについてやっていた内容を簡単にまとめておきたいと思います。
まずランナーの筋トレとは、
「ランニングするだけでは鍛えられない筋肉を補強する」ためのもの。
例えば「2時間ジョギング」するよりも「1時間40分ジョギング + 筋トレ20分」のほうが効果がある。
腹筋まわり  仰向けに寝そべる。この時腹筋に力を入れ、背骨から腰部分が浮かないようにする。
 足を90度に曲げ、クランチ状態にする。
 足を交互にゆっくり伸ばし、また戻す。この時も腰が浮かないように注意すること。
  股関節(ヒップリフト)  仰向けに寝そべる。膝を曲げ、お尻を浮かせる。この時も腹筋に力を入れ、体がまっすぐになるようにする。
 片足をまっすぐ垂直に上げる。
 ゆっくり戻す。
  全身(オーバーヘッドスクワット)  立った状態で、手を逆ハの字に上げる。
 ゆっくりスクワットを行う。  </description>
    </item>
    
    <item>
      <title>富士山マラソン</title>
      <link>http://tatsuyano.github.io/2012/11/26/fujisan-marathon/</link>
      <pubDate>Mon, 26 Nov 2012 01:00:00 +0900</pubDate>
      
      <guid>http://tatsuyano.github.io/2012/11/26/fujisan-marathon/</guid>
      <description>はじめに 週末に今年最後のレース、「第１回富士山マラソン」に参加してきました！
まず結果ですが、速報でグロス「04:59:57」でしたw
本当にギリギリですが、いちよできれば５時間を切りたいと思っていたので嬉しかったです。
では簡単にですがレビューしたいと思います。
夜行バス はじめての遠方の大会だったので、どの方法で行くかも自分としてはポイントだったのですが、
今回は行きは「夜行バス」、帰りは「電車」で帰ることにしました。
で「夜行バス」ですが、思っていた以上に眠れず(結局１時間ぐらい)「バス」を選んだことをかなり後悔しました。
昔は普通にバスでも寝れたような気がするんですが、歳でしょうか。。
今後は絶対に「前泊」にすることにしました。
天候 １１月の山梨を舐めてました。。
１０月に参加したアクアラインマラソンがすごい夏日で、今回のレースも天気も晴れだし、
なんとなく温かいイメージがあったので、荷物を少なくするために軽装で来てしまいました。
が、すごい寒い。着替えているとき、周りのランナーが上に薄めのダウンやジャケットを着てるのをみて、焦りました。。
ちなみにスタート時はマイナス２度だったらしいです。
次回からは全天候用に準備をすることにしました。
レース スタート〜１３km 「天候」のところでも書きましたが、スタート時はマイナス2度ということで、大げさですがスタート前にリタイアしそうでしたｗ
せっかく高いジャケット持ってるのになぜ今回持っていかなかったのか。。
というわけで、体を温めるためにも少し早めのペースで走りたかったのですが、
乾いた汗で体温を持っていかれるのが怖かったので、ペースを挙げないようにスタートしました。
まずは１３kmぐらいまで市内地を走行。レースは自分としては速いペースで始まりました。
みなさんやはり寒かったんでしょうか。自分はとにかくペースに飲まれないよう、タイムを見ながら走りました。
また前回給水のし過ぎで、お腹が水っぽくなってしまったのを反省し、ここまでは給水をしませんでした。
普段走っているときは、２０km給水しなくても問題ないですし、これは正解でした。
１３km 〜 ２０km １４kmあたりで前日の寝不足が響いて、寝おちしそうになっていました。。
かなりふらふら走っているのは自分でも分かっているのですが、どうにもなりませんでした。
睡眠欲ってすごいですね。あらためて睡眠の大切さを感じました。
１５kmの地点ではじめて給水＆空いていたのでトイレに行きました。
できればトイレ行きたくないんですが、５時間ペースのうちはしょうがないんでしょうかねえ。
まあでも時間としては２分しかロスしなかったので、正解だったと思います。
それになぜかこの休憩で眠気が飛びました。不思議ｗ
２０km 〜 ３４km ２１km地点あたりから長い坂道に入るのですが、思っていた以上の急勾配にかなり動揺しました。
こんな急勾配だとしらずに直前の給水を飛ばしてしまっていたんですよね。
ただ坂の途中にも給水ポイントがあって助かりました。
あと今回給水で思ったのですが、チョコ食べると体力回復するような気になりますね。
次回からはスニッカーズを持ち歩くようにします。
この坂道を超えると、本格的な山道に入っていき、すばらしい景色を堪能できます。
山の紅葉、キレイな空、自然のニオイを感じながら走るのは本当に気持ちよかったです。
２５kmを超えたあたりから体力的にキツかったのですが、この景色のおかげで随分救われました。
あと荷物になるけど、やはり写真とりたいですね。今度はカメラも持っていこうと思います。
３４km 〜 ４０km 膝が少し痛かったのですが、下りはペースを早めて一気に降りました。
この段階だと膝の痛みより体力の低下のほうが厳しいですね。給水の度に、休む時間が長くなっていました。
走っていると、足が痛くて立ち止まって屈伸などのストレッチをしたくなるのですが、
どうせ休むなら、給水のときにしたほうが時間短縮になるなあと思いました。どうせ給水で時間を使ってしまうので。
あと「内臓疲労」はどうにもならないんですかね。今回も２、３回くらい内臓が痛くて足が止まってしまいました。
４０km 〜 ゴール 今回はフルマラソン２回目ということもあり、ラストは少し余力があったようで、思っていたより走れました。
頑張れば５時間が切れそうだということが分かっていたも良かったのかもしれません。本当にギリでしたが。
というわけでなんとか５時間を切れました。
総評 第1回大会ということでしたが、元々は「河口湖マラソン」として実績のある大会だったので、
運営はとてもスムーズですばらしかったです。また来年出たいなあと思える大会でした。
あとなにげに大会イベントの「サンプラザ中野くん」のライブがすばらしく、すこし目が潤んでしまいました。
ライブ後にCDの即売会があってCDを買いたかったのだが、その時財布を預けていたので買えず。。</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>WALKMAN NWD-W263</title>
      <link>http://tatsuyano.github.io/2012/11/19/walkman-nwd-w263/</link>
      <pubDate>Mon, 19 Nov 2012 01:00:00 +0900</pubDate>
      
      <guid>http://tatsuyano.github.io/2012/11/19/walkman-nwd-w263/</guid>
      <description>今まで使っていた「PHILIPSのネックバンドヘッドフォン 」が少し歪んでしまい、左耳のほうが走っているとズレてとれてしまうようになったので、新しいヘッドフォンを衝動買いしてみました。
フィット感、重さについて なかなかいいと思います。5min/kmぐらいで走ってみましたがズレやかさばる感じはありませんでした。
また付属品に3種類のイヤホン（大、中、小）がついています。
重さは個人的にはまったく気になりませんでした。
走行時の操作感について 一曲ずつ曲のスキップ、ディレクトリ（アルバム）単位にスキップする機能と、ダイジェスト再生(曲の最初の部分を数秒ずつ自動で再生)で曲を選ぶようになっています。
走っている最中での操作は少しなれが必要ですが、走行中に操作する機会は少ないので問題無いと思います。
ただ「リピート機能」は欲しかったなあと思いました。
リピート機能がないので、たくさん曲を登録してしまうと目的の曲までたどり着くに時間がかかるし、
連続で聞きたい場合は事前に曲数を減らし、自前でリピートしているように曲数を調整しないといけないのはイマイチだと思いました。
曲の登録について macの場合、マウントされたwalkmanのディレクトリの中にあるMUSICディレクトリにiturnから直接D&amp;amp;Dで曲の登録ができます。
曲の再生順などを考慮し、ディレクトリや曲のタイトル部分に連番をつけるなど一手間ありますが、慣れれば問題ないとと思います。
再生できない曲について ここは買ってから別のレビューの記事でしったのですが、著作権保護のついた曲が再生できません。
なのでiturn経由で買った古い曲だと再生できない可能性があります。
お買い得度について 6500円の価値は十分あると思います。
ジョギング中にヘッドフォンがずれる、ネックリストの締め付けが気になる人は買ってみてはいかかでしょうか。</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>ちばアクアラインマラソン</title>
      <link>http://tatsuyano.github.io/2012/10/23/chiba-aqualine-marathon/</link>
      <pubDate>Tue, 23 Oct 2012 01:00:00 +0900</pubDate>
      
      <guid>http://tatsuyano.github.io/2012/10/23/chiba-aqualine-marathon/</guid>
      <description>日曜日、木更津で行われた「ちばアクアラインマラソン」に参加してきました。
今回が初のフルマラソンということでいろいろと気づいたこと、マラソンの感想を簡単にですが書きたいと思います。
当日は気温26℃とかなり暑いレースコンディションでした。走る前はそれほど感じなかったのですが、実際走りだすとこの暑さにかなり体力を奪われてしまいました。「暑さ対策として、帽子と日焼け止めを用意」
コースは潮浜公園をスタートし、アクアラインの「海ほたる」で折り返し、その後市内を右回りに回るコースでした。
今までマラソンを走るときに、コースの高低差というのは特に気にしたことはなかったのですが、今回は事前に把握しておくことの重要さを感じました。
というのも後半の登坂に心が折れて、危うくリタイアしそうになりました。なので次回からは「コースの高低差も含めて事前にしっかり把握する」
さてレースの雰囲気ですがまるでお祭りのような感じでした。当日は日曜だったのですが、地元の小中学生が応援に駆り出されていたりとアクアラインマラソン自体が第1回目ということもあり、町総出で盛り上げようとしてくれているのが伝わってきて大変力になりました。このあたりがハーフマラソンとかと違うなあとしみじみ思いました。
「フルマラソンの時はヘッドフォンは必要なし」
また今回のレースの目玉はなんといっても、本来渡ることのできないアクアラインを走れるということ！まるで海を渡るみたいで大変気持ちよかったです。
レース参加人数は約14000人でした。そのため上の画像のようにレース15km地点の海ほたるを超えるまでは、本当に芋洗状態で自分のペースでは走れませんでした。この時に設定タイムを守るために人をよけながら少しハイペースで走ってしまいました。
また給水場の混雑がひどく、給水するたびに30秒〜1分ほど足が止められてしまう感じで少し焦ってしまいました。
「給水、給食を自分で用意し、できる限り給水場はスキップしたほうがよさそう」
さて今回のレース、設定タイムは4時間30分、1kmを約6分ペースで走るつもりでした。ですが実際走ってみるとこれがとんだ見当違いで、実際のタイムは5時間27分というタイムで惨敗でした。。
想定以上の暑さや、アップダウンのコースも考慮に入れてもやはり認識があまかったなあとレース中かなり反省しました。
次のフルマラソンでは設定タイムを5時間とし、1kmを約7分ペースで走ろうと思います。また道が混んでいて7分以上のタイムになってしまっても追い抜いたりはしないほうがいいと思いました。
「目標タイムは5時間、1kmを約7分ペースで追い抜きはしない」
23km付近まで1km6分ペースと自分の体力以上で走ってしまったため、走りだして23kmぐらいから足が重くなってきました。そのため休む意味も込めてトイレを利用したのですが、やはりこれが大幅なタイムロスになってしまいました。
ただ実際にトイレに入ってみるとほとんどオシッコはでませんでした。この時すでにかなり内臓が痛かったので、もしかしたら体にあまり水分を吸収できない状態だったのかもしれません。
水でお腹はタプタプいっているが喉だけが乾く、そんな状態でした。次回は事前にトイレの場所を把握し、トイレの利用回数は後半の1回だけですむよう調整したいと思います(今回は4回も行って時間をかなりロスしました)。
「トイレの場所を把握。できるかぎり使わないですむよう調整する」
今回初のフルマラソン、予想以上に苦戦してしまいましたが、リタイアせずになんとか完走できたことで次につながったかなあと自分では思っています。
来月すぐに「富士山マラソン」が控えているので、今回の経験を生かし次回は歩かずに完走できるように頑張りたいと思います。</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>GARMIN FORERUNNER 110</title>
      <link>http://tatsuyano.github.io/2012/10/01/garmin-forrunner-110/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Oct 2012 01:00:00 +0900</pubDate>
      
      <guid>http://tatsuyano.github.io/2012/10/01/garmin-forrunner-110/</guid>
      <description>買ってしまいました「Garmin Fore Runner 110」。
Amazonでハートレートモニター付属の並行輸入品、18,900円で購入。
いやあ素晴らしいですねｗ
今までiphoneのGPSアプリを使っていたのですが、iphoneを持って走るのが億劫になり購入してしまいました。
では簡単にですがレビューします。
Garmin Fore Runner 110　でできること  1km(指定した距離)ごとにお知らせ音がなること 1km(指定した距離)ごとにペースが表示されること GPS機能で走った道のりやカロリーが確認できること 心拍数が(ハートレートモニターを使って)計測できること  できないこと  信号などで立ち止まった時に、自動で計測が止まらないこと 距離などをバイブレーションで知らせる機能がないこと  すばらしい点  操作方法がシンプル。ボタンは４つなのですが、機能毎に集約されていて使いやすい 画面が大きい。またバックライトが見やすい 見た目のわりに軽い(227g) Garmin Connect(データを管理するサイト)がすごく使いやすい  不満な点  時計とUSBを接続する方法がクリップ式になっていて、時計の画面に毎回クリップで挟んださいのゴムの後が残る  注意点  時計の画面が「Saving Activity」というメッセージが表示されてフリーズする  -&amp;gt; ボタン４つを長押しして、初期化(ただし計測した走行データはきえなかった)する。
 ChromeでGarmin Connectに接続するとPluginがないと警告が出る  -&amp;gt; Safariで開く
 Garminが認識されない  -&amp;gt;「Garmin Communicator Plugin」と「Garmin ANT Agent」をインストールし、safariで開く</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>スポニチフィットラン 皇居 RUNNING FESTA</title>
      <link>http://tatsuyano.github.io/2012/08/05/suponichi-fitrun-running-festa/</link>
      <pubDate>Sun, 05 Aug 2012 01:00:00 +0900</pubDate>
      
      <guid>http://tatsuyano.github.io/2012/08/05/suponichi-fitrun-running-festa/</guid>
      <description>先月（7月）、久々に皇居の10kmレース「スポニチフィットラン 皇居 RUNNING FESTA」に出場しました。
タイムは以前出場時よりも、5kgの体重増と猛暑だったこともあり、約4分も遅くなってしまいました。。
今回はそのリベンジということで、2ヶ月連続で「スポニチフィットラン 皇居 RUNNING FESTA（第19回）」に出場しました。
※今回写真は撮れなかったので、以前に撮影した写真を代用。
前日にバナナマンのライブを見たせいか寝付けず、結局朝の6時ぐらいに就寝。8時起床と最悪のコンディション。
寝ぼけていたのか、受付＆着替える施設がある小川町ではなく、レース会場の竹橋に向かってしまい、急遽Uターン。
レース会場まで全力でダッシュしスタート2分前に着くといういい加減な気持ちでレースに参加。
いちよスタートは切れたものの、運営者さんのご好意で自分だけ4分遅れでスタートさせてもらうという形になってしまい、
大変迷惑をかけてしまいました。本当に反省しています。
結局タイムは54分台というリベンジどころかさらに悪くなるという最悪な結果に。。
まあ自業自得ということなのでしょう。以前はしっかりレース前の調整をしていたのですが、最近慣れてきたせいか
すごくお座なりになってしまっているので、これを最後にしっかりコンディションを作れるよう調整をしようと思います。</description>
    </item>
    
  </channel>
</rss>